「集思廣益」我打算收購香港警隊 同 醫管局

如題 大家俾d意見

比你做到特首有啲可能既

以為老衲開post

我會用愛調教好每一個學警同醫護

唔需要 人之異於禽獸 係因為愛啊